當其他大質量恆星在引力作用下將一顆恆星拋向一邊時，它就會成為一顆逃逸的恆星。 失控的恆星可能會在一些星系周圍產生神秘的紫外線 
 我們仍然必須控制失控的醫療保健費用，控制住仍在肆虐的大流行病，更不用說為即將到來的任何疫情做準備了。 我們比四年前更好了嗎? 2020年10月17日|財富 
 問題是，在過度生長的森林中，失控的大火無法達到受控燃燒的效果。 撲滅火災失敗了。 這就是加州需要做的。 2020年9月17日，MIT科技評論 
 在涉足行業幾十年後，任何大型汽車製造商都不太可能繼續保持高速增長，但我們將在2030年給特斯拉25倍的估值，這意味著投資者仍預計它將以高於行業的速度增長。 特斯拉的商業模式存在一個問題:它永遠無法通過簡單地生產汽車來證明目前的股價是合理的 
 例如，南極洲現有的冰蓋理論上可以限制失控的溫室效應。 南極附近曾經生長著一片雨林|卡羅琳·格蘭林| 2020年5月11日|學生科學新聞 
 換句話說，失控的國防開支是兩黨共同面臨的問題。 聖誕快樂，國防承包商們! Veronique de Rugy | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 但這場遊戲中最好的例子是另一批英國豪華車——路虎、陸虎和捷豹。 克萊夫·歐文| 2014年10月18日|每日野獸 
 失控的公司從這些政策中受益，但希望美國公司支付他們的份額。 民主黨找到了一個新的惡魔，這就是漢堡王Tim Mak, 2014年8月26日，每日野獸 
 他們告訴她，他們聽說她窩藏同性戀和離家出走的女孩。 一個幫助婦女和同性戀的伊拉克組織收到了死亡威脅 
 《哥斯拉》和《x戰警:逆轉未來》都取得了不錯的票房成績，但都不是曇花一現的成功故事。 夏季大片已經死了嗎? 凱文·法倫2014年7月14日每日野獸 
 現在我們來談談離家出走的孩子們的故事中的第一個不愉快的事件。 Box-Car Children |格特魯德·錢德勒·華納 
 “它是從我在湯森的犬舍裡跑出來的，先生。”那人向科代斯先生解釋道。 Box-Car Children |格特魯德·錢德勒·華納 
 “還有那個該死的膽小鬼牧場主，”科羅納多喊道，這時逃跑的哨兵又溜回了隊伍。 陸上|約翰威廉德森林 
 我竟然要在敘利亞沙漠中遇見這個可憐的逃跑的農奴，發現自己在他的控制之下! 《朝聖者的貝殼》或者《採石人費根》歐格尼·蘇 
 子彈沒打中; 他們聽見逃跑的人撲通一聲掉進河裡，跌跌撞撞地走過去，然後是一片寂靜。 《孤松小道》|小約翰·福克斯